免費法律支援+LEGAL ADVICE - 星火同盟

6。16【遊行街站義務法律咨詢】

星火同盟今日會於 616遊行路線途中開設街站，屆時會有多位義務律師在場，解答各位同道的法律問題。

若你在6月9日大遊行，或6月12日金鐘衝突期間，曾經被捕、被警員要求記錄身份證號碼，又或是有其他相關法律問題，屆時歡迎到我們的街站向義務律師查詢。他們分別來自處理過暴動、煽惑暴動及非法集結等案件的律師事務所，擁有豐富經驗，衷心希望能夠幫助大家。

日期：2019年6月16日（星期日）
時間：下午3時至6時半
地點：灣仔港鐵站 家計會門前

From SparkallianceHK FB Page

推比更多人知
要做智慧型市民呀大家!!!

加油星火！

課金

根本義士就係condom

義士既命都係人命！
呢一刻 有上過前線既義士都一定會好擔驚受怕，香港人你係咪就咁當人地為我地付出過既野係屎？人地既人生唔係人生？人地既前途唔係前途？你估佢地屎忽痕行上前呀？

一定要爭取撤銷暴動定性同放人！